TG 絕望谷(新谷)

歡迎對現狀絕望嘅人入
(感情，學業，事業，家庭，未來等等）
有興趣入可在下面留個TG加你
唔想留都可以私TG我也可以